#Технологии и протоколы Интернет. 

##Пример 1 - Использование Pipiline 

В данном репозитории приведен пример развертывания приложения на удаленном сервере средствами [pipeline](https://bitbucket.org/product/features/pipelines).

##Переменные

$FTP_USER, $FTP_PASS, $FTP_SERVER